(IOS)想問webview點樣播片整走全螢幕

小弟用swift寫左個webview出黎
咁播片時候噤條片會自動變全螢幕
想問點樣先可以整走佢

video tag 加playslnline = true？

應該得啲較新既iOS或者iPad先得

thx bro